理論蕭析：由特朗普被彈劾講起！美國歷史上那位總統被彈劾成功？

暗示無可能通得過

太siu了